塞爾維亞驚現動物妓院 狗着高跟鞋俾人搞？

德國一家電視台近日播出新調查影片，指歐洲興起一股變態的旅遊潮流，多國民眾到中歐國家塞爾維亞與不同動物發生性行為。動物權益團體貼出的照片可見，有妓院為狗隻穿上高跟鞋及魚網絲襪，但該照片的真偽成疑。

據德國的RTL頻道揭發，指塞爾維亞首都貝爾格萊德內出現一間動物妓院，客人只需支付70至150歐元（約645至1382港元），即可與動物發生性行為，當中包括山羊、狗、貓、鵝及牛等；另外支付50歐元（約460港元），妓院更會為客人拍攝影片。

動物權益團體「利維坦」（Leviathan）的負責人表示，已接獲有關動物妓院的資訊，只待確認地址，將會向警方舉報，希望令動物妓院關閉。不過，團體指有關經營者不認為自己的生意有問題。「利維坦」又透露，多數客人來自歐洲，包括有德國、荷蘭、瑞典及英國，多數人會選擇乘搭巴士前往，而非更快捷的飛機。

利維坦貼出的「狗穿魚網絲襪」照片在網上瘋傳，但有英國傳媒指出，該張照片並非攝於妓院，只是數年前在網上出現的搞笑圖片。不少網民在「利維坦」的facebook留言，質疑組織發放的照片的真偽。組織其後回應時承認，雖然照片並非在動物妓院內拍攝，但妓院一事是千真萬確。組織希望以網上的照片，讓網民聯想動物穿絲襪的樣子。

啱晒某幾位波台手畜

見到狗已經知邊個

no

黑絲狗

cosxxxxxx
xxxxxxchan

牙cos

沙b

A09

咩黎

話時話，動物權益團體改個魔鬼嘅名，係咩玩法？

有無騾仔

地址都未確認，即係無去過啦
相又無片又無，無證無據就話千真萬確

村短

根本自編自導